香港人幾時先肯升級

今日三罷
5點未到話出門口 早餐都未食幫你被罷工
出到嚟人都冇幾個 當你朝早醒唔到啦
等下晝幫人早放 你同我講去和你lunch???
三罷變和你lunch 我都唔知講咩好
叫人幫手又話我係鬼
叫人下次唔係罷嘅唔好叫人6點出去 又話我係分化撚
個撚個得把口 得啦 你地慢慢玩啦 等到2047先罷啦
人少又搞到有手足比狗咬

和理非成日叫勇武抖下先
128都做左成日和理非啦
咁和理非幾時先可以升級
根本三罷呢樣野可以唔洗靠勇武
我好撚攰 好撚灰心 但下次都仲係會好撚天真咁出左去

香港人報仇 你唔出嚟又點報仇

屌你老味又分化
與其屌人唔做咩唔做咩 不如做好自己同身邊人先

唉

罷工咁易咩
話罷就罷？

［改抗爭模式］想真罷工成功既請入黎

唔意外 繼續假日抗爭
已經屌都唔想屌
根本就無意欲罷工
叫人罷工好似𠼮契弟咁
又要人幫你罷
算尻數

垃圾分化post
拉

結果就一堆學生送死,大人就繼續返工

比你地話完我分化
下次你哋吹雞話三罷 我咪又係死死地氣出去幫你地罷
我都係想啲冷氣軍師出下嚟啫

根本個個都係睇人去死wfc
個個都知革命用血用汗
依家咪用後生嘅血同汗
所謂嘅大人？
肯捐錢買贖罪卷
唔肯放低份工個幾日人工

我真分化
唔好出啦
根本唔想罷
逼條撚咩
係想嘅自己塞撚左自己返工條線話返唔到都得啦

又一個做左condom

報仇只係口號黎

以家大台要選立會呀 邊個衝就係鬼

今日 成個氣氛都唔係三罷feel 唔得就算 無得勉強 引到班曱甴狼來了 都算係咁
要搞長期戰 都係要正正經經搞公會 用公會搞罷工

等下次民陣遊行過100萬人先啦
和理非遊行都路

等下次民陣遊行過100萬人先啦
和理非遊行都唔去，升咩野級

港豬：要供樓養家 不了

我今日都罷左工
朝早出去哨下
一見外面咁既款都返左去訓
上個禮拜我係度係咁推升級
個時好多人話等埋128遊行之後升級
跟手呢幾日係度就係咁睇到話黎明冇用既野
話冇用但又提唔出有咩新抗爭方法憾動到政府管治
好喇你地就當我放負喇
聽日開始我返工做返休息撚

香港要嬴唔係靠被罷工，係要真罷工。唔係自己想罷既，仲會怨你阻住佢返工。而家個劇本變成每次行動，d港豬頂多遲幾粒鐘返工，然後一堆前線俾人拉，咁樣其實冇意思，香港人真係要做多一步，由工會入手。

每次都灰到下次唔想再出
但係真係講唔出呢句

我明
所以我都冇講唔想再出
家陣咪順風向休息下
睇下大圍做到d咩出黎先

係度發悔氣, 你咪返去休息囉無人阻你

唉 我都明
我都冇罷工, 點解? 因為成個風氣都唔同8.5果日
我身邊都好多黃絲 佢地都冇講過話罷
因為大家都知 罷得果一日係冇用(即係8月5果日) 要長期罷先有用
但係長期罷 的確需要工會 香港人好鐘意番工 冇工會好難動員去罷工

塞鐵逼人罷工 其實都冇用架 因為好似1111, 1112, 1113咁
D人只係會晏左番工 唔係真係會罷工....

所以, 好對唔住今朝出左黎嘅朋友
我明你地好心淡 但係 今日真係冇呢種罷工感覺呀....

香港人慣咗嘴炮報仇 同中共口交部一樣